港澳辦刪除賦予國安機構「司法權」字眼

相較鄧中華致辭 會後通稿刪除「司法權」字眼

全國港澳研究會在深圳舉辦基本法研討會，港澳辦副主任鄧中華致辭表示，《港區國安法》會賦予中央和特區維護國家安全的機構執法及司法權。中央也會保留權力，直接管轄嚴重危害國家安全的案件。港澳辦及大會之後的通稿則刪除「司法權」的字眼，只表示「中央政府和特區政府設立維護國家安全機構並賦予必要的執法權力。」

2020-06-15 19:41:08

點解少少嘢支共都可以做得咁柒……

唔緊要啦咁多共官奶袋底泥

唔准驚，驚你就輸一世，即刻同我加番落去

無用

中共咪撚縮呀一定要加辣

權力鬥爭緊

唔好缩呀，堂堂大国怎么可以软了
硬起来！！

咪縮呀 港澳辦係咪港獨

又縮？咁點樣打擊港獨啊 好失望

咪淆底呀

點解要縮呀
我等緊中國司法部取締香港法官架

司法立法執法係哂國安度咪得 唔好縮阿

反而想知有冇痴線佬mon 住政府 改文件記錄

最好連埋坐監都上埋大陸

一定有

司法執法立法要晒啦

唔好縮啦
我等緊攬炒呢一日㗎

而家縮 港獨勢力抬頭架啦

我唔要縮
唔該你加辣

又唔夠膽做，咁點叫強國吖

當人ON9

咪以為咁就唔存在囉。搵鬼信。

本身架空港共立法已經無人信中共，都唔知仲整色整水做乜春

即係Pompeo 企硬，硬過鑽石

廢柴支那狗

失望

東亞病夫

垃圾 縮咩

司法權

咁?

屌咁快縮

大波華尋日先講完
唔再行普通法
屌你老母中聯辦
今日就縮司法權

夏寶龍係咪勾結咗港獨份子？

縮

睇下而家個法庭同佢有司法權有咩分別？

冇司法權點審港獨呀?

淆底呀

不如稱帝先，易啲
到時咩名堂都唔緊要啦

其實無，中共傻仔鍾意乜都擺上枱戲都唔做姐

比曬機會記者發問
記者要生性呀

如果柒可以轉變成能量，中共應該可以夠力重啟宇宙

但已經做到佢地想要既恐嚇效果

喂呀 加返落去啦
又話戰狼 而家似戰犯喎

土立土及

中共法官點都平過港共法官啦
驚奶共法官聽到唔開心?

司法權一早係佢哋度啦

吳重儀 陳慧敏 香淑嫻 郭偉健 杜浩成 彭寶琴

瞇埋眼都背到一堆出嚟

無司法權, 重判唔到暴徒, 點亮劍呀

下，好失望

無司法權咪變無牙老虎？

點得？

犯我中華者 雖遠必豬

最好拎埋賣港賣國洋官既終審權

刪除唔等於無，大家唔好再打飛機啦，寫得出即係會咁做先會寫出黎，唔係以為獨裁者會back off下話？定係仲以為有險可守

好撚渣

我要！我全部都要！

怯你輸成世，呢世都俾美國佬㩒住黎屌呀！
雖然而家都係

Push

吳重儀
嚴舜儀
彭寶琴
香淑嫻
郭偉健
杜浩成
陳慧敏

背都背到一堆

對港澳辦好失望

支持

做咩唔拎埋司法權? 又驚外資走?

已經有晒食草心理準備，屌你唔係縮呀

delete 左就得?
你點解有得執法?

咪撚縮呀,我想過英國住

加返啦

搵個話到事嘅先出黎發表啦
搵埋D蝦兵蟹將講完又要改, 柒撚到

全港市民喜迎陽光司法 點解要撤回
我要一國一制

唔好縮啊

唔緊要啦
佢都係想三權合一姐
縮咩撚野呢

明面上同暗啞底嘅分別，但中共就係咁撚蠢

又縮

咪撚縮啦屌

彈出又彈入

改唔改都係干預香港內部事務破壞一國兩制啦

支那嗰種柒 就好似男人老狗口心掛幾條金鏈 買小童飛 仲死撐

辣殺

一早就一國一制啦 唔好扮啦 真係當人on99

a隊 b隊
有閪分別

捉左有冇機會打得甩
如果冇咪一撚樣

錦衣衛不嬲可以詔獄

咪縮啊

淆呀? 唔撚好縮啊你

唔好縮，淨係枱底有司法權唔夠㗎，光明正大話俾人聽，自己有司法權

咪撚縮啊你

因為美國佬今舖似黎真或勁逼真。

快啲一國一制啦 好L 驚啊

無鬼用。
咁樣點全面推行呀

+返啦，屌，唔係怕啊

但美國講明連23條都唔會接受

俾錯負皮

有無咁柒呀

我要佢正名

兩個都開天殺價嘅咪買定花生。

立法係人大直接加法例入基本法附件三，所以國安機構只需要執法同司法。

無雙普選美國係唔會收貨

咁痴線

咪撚縮呀

隱藏咗姐，要用果時就會出現返

屌你老母咪撚縮啊

縮你就輸㗎

法律規則有個前提係人人都要尊重遵守，大陸興誰大誰惡誰正確，Dong說了算。
我地講乜都係對牛彈琴，夏蟲語冰。

我求你加返
我真係真心㗎

中央也會保留權力，直接管轄嚴重危害國家安全的案件。

送返大陸審最好在大陸槍决埋

搞咗咁耐你宜家先嚟縮

縮乜鳩呀
頭搖又尾擺

淆？

屌 是撚但啦 有執法權
已經完

E+ 先嚟縮點對得住阿侵
難得侵侵準備咗咁多樣野同支芝玩

唔會冇原因下講「司法權」，冇鬼唔死得人

建議加返終審權

我估支共一定縮唔敢立法
立貼為證

咪撚縮呀戰狼!!!

唔講佢縮唔縮先，淨係前言不對後語已經好低能

我求吓你寫返上去啦，唔好咁細膽啦

咪撚縮呀,一淆就成世都睇唔起你架啦,同我加返入去,仲要加辣

不如加返條
一切有關香港的事務，中央有最後裁決權，香港人不得異議

幾時可以一齊扔柒婆落維港浸豬籠

習撚硬吾起了

刪字眼, 但實際去執行就照做

點解呀 又當藍絲condom?

喂 咪笠水喎 一次過啦

其實國安又好 23也好 其實都無咩分別
一日無普選 香港一樣面對今日的政治困境
所以我寧願佢親自出面立國安法
否則將來黎緊咪又係會有DQ, 宣誓條例, 陸續有黎 ETC

縮乜撚野呀港澳辦

屌你老母

唔好縮呀

縮左死老豆 唔縮死老母

完全同意

22條已經試過幾次
咁小事都做到咁柒 睇黎我高估左中共

屌而家真係驚佢會縮

不愧係利害國
司法權說有就有 說冇就冇

推

直接執法行刑，唔存在司法既需要

就算真係改用本地立法會立23條
將來香港爆發大型示威 北京到時咪又係會唔滿足 覺得政權被威脅
之後又會以本地立法形式制定
經濟及金融安全條例 文化及語言安全條例
不斷收緊 乜野都可以加上"安全"
根本香港人無得避

唔係驚呀

又要驚，點撚樣強國

on99

做乜縮呀 偉大的國

仲有高等法院

楊振權：一股歪風

中共版特警判官

做到出哂面

縮沙正契弟

吊那星你咪撚縮呀

Pompeo唔識睇中文㗎𨳒你

支共你而家縮.....好撚難睇

有釋法權
講曬

加番落去啦屌你老母

是旦啦，有冇呢三隻字都係支共話晒事啦，一個三權不分嘅蟈家學人講司法權，真係笑死人

條法都唔經香港立
遲下加有咩分別 都預左清洗啦

自稱泱泱大國 講句野都閃閃縮縮

港澳辦算唔算通敵賣國竟然唔跟黨方針走

喂屌你老母唔好縮，縮就係東亞病夫。

其實得個講字
佢話無姐
唔通真係無咩又係中共話晒事

又話要堅定落實，渣架～明明係三權合作，多撚魚啦，全部都係習種皇權得啦

哎唷
縮呀？

因為可以直接送中受審

成個連登都支持
做咩縮？

東亞病夫果然唔係浪得虛名

做咩要縮呀

下，唔好縮吖

老閪都唔好縮啊屌

可加可減
要用個時又可以加落去

共產黨係爭氣啲， 唔好縮呀， 呢舖移民靠你

縮沙？ 點有面做中國人呀？

改嚟做乜?
橫掂都一鳩樣而家又唔係淆你

雲海？

支那你咪撚縮啊，屌你老母

怯，就輸一世

唔好縮沙阿!!!!!!!!!!

你縮沙? 咁真係要小心班中華膠話要自己立

我都好驚支那縮

樓主pin依個。

屌你老味支那賤種真係好撚閪廢
證明班賤種狗遇硬即軟，垃圾

老共班傻閪根本唔識分咩係執法司法
佢心諗：總之我就係皇權，我就係大撚曬
鳩噏完啲term，事後有人發現舐野咪改稿
根本係食誠實豆沙包，佢咁講得，佢係香港搞人民法院，都會用檯底方法進一步威逼利誘啲官變紅，結果係一樣

縮沙？

中央政府和特區政府設立維護國家安全機構並賦予必要的執法權力

無司法權=淨拉唔審

唔寫司法權咪用私法權囉

其實就算點縮 , 只要經基本法附件三立法都係違反基本法 , 美國一樣會出手

至於想用 23 條借屍還魂 , 美國肯定都會借題發揮話支那違反承諾 , 到時就達成香港由美中共管格局 , 2047年都唔洗怕

全部監獄拆晒嚟起樓
懲教署執鳩埋佢